<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Produk Kami on Creative Design Interior | Harga Jual Material Pasir Batu Kali Split Urugan Makadam Limestone Baja Ringan Bondek Wiremesh Besi Beton Jasa Kitchen Set Meja Lemari Dipan Credenza TV Las Rolling door Tralis Jendela Jasa Pengecoran Lantai Jakarta Bogor Tangerang Depok Bekasi Cikarang Purwakarta Sukabumi Bandung Serang Cirebon</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/</link><description>Recent content in Produk Kami on Creative Design Interior | Harga Jual Material Pasir Batu Kali Split Urugan Makadam Limestone Baja Ringan Bondek Wiremesh Besi Beton Jasa Kitchen Set Meja Lemari Dipan Credenza TV Las Rolling door Tralis Jendela Jasa Pengecoran Lantai Jakarta Bogor Tangerang Depok Bekasi Cikarang Purwakarta Sukabumi Bandung Serang Cirebon</description><generator>Hugo</generator><language>id</language><lastBuildDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.creativedesigninterior.com/product/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jual Besi Wiremesh SNI ULir dan Polos</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-wiremesh-sni/</link><pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-wiremesh-sni/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Besi Wiremesh SNI&lt;/strong> | Mitra CDI diaman saja berada. Material besi adalah material yang sudah menjadi wajib ada dalam pembangunan proyek konstruksi apapun. Terlebih besi instan atau besi siap pakai tentunya tidak bisa sangat sangat dibutuhkan oleh semua lapisan masyarakat. Dibawah ini akan kami bahas salah satu jenis dari material besi siap pakai, yaitu besi wiremesh.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Material Bondek SNI Untuk Lantai</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-bondek/</link><pubDate>Sat, 02 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-bondek/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Material Bondek SNI&lt;/strong> | Mitra CDI yang kami hormati. Tahukah Anda apa yang dimaksud dengan &lt;strong>bondek&lt;/strong>? Istilah ini mungkin masih asing bagi sebagian besar orang. Sebenarnya material ini kerap digunakan pada alas pengecoran langit-langit bawah lantai 2 (dua). Bahkan, terkadang material ini juga kerap terpasang sebelum akhirnya dipasang plafon. Ada juga beberapa di antaranya yang dibiarkan terekspos natural begitu saja, namun ada juga yang kemudian dicat sebagai proses finishingnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Material Baja Ringan SNI Anti Karat</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-baja-ringan-sni/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-material-baja-ringan-sni/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Material Baja Ringan&lt;/strong> | Mitra CDI yang kami hormati. Akhir akhir ini banyak kita temui berbagai macam inovasi terbaru pada material bangunan. Yang paling terbaru adalah inovasi pada rangka atap, yaitu inovasi rangka atap menggunakan bahan dasar baja ringan yang anti karat dan mudah dalam pemasangannya. Inovasi seperti ini memang sangat dibutuhkan oleh para pelaku konstruksi bangunan, karena selain dapat lebih menghemat waktu juga bisa menekan mahalnya biaya konstruksi. Coba anda perhatikan sekarang dimana saja masyarakat sudah banyak yang menggunakan rangka atap baja ringan. Baik di kota yang mudah untuk mendapatkan bahan materialnya juga di desa-desa yang jarang pasokannya sudah banyak masyarakat menggunakannya sebagai rangka atap yang mudah, rapih dan awet tentunya.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Pembuatan Dipan Berkualitas</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jasa-pembuatan-dipan-berkualitas/</link><pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jasa-pembuatan-dipan-berkualitas/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Pembuatan Dipan Berkualitas&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Saat ini &lt;strong>jasa pembuatan dipan&lt;/strong> semakin banyak. Hal ini tak lain karena dipan telah menjadi salah satu furniture yang wajib ada di kamar setiap orang. Sehingga, dengan semakin banyaknya permintaan varian model dipan membuat jasa pembuatan furniture ini makin banyak. Namun meskipun begitu, Anda harus bisa memilih dipan yang tepat dan ideal sesuai dengan kebutuhan agar dekorasi ruangan kamar anda lebih bagus dan betah ketika anda berada didalamnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Pasang Cilegon Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-pasang-cilegon/</link><pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-pasang-cilegon/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Pasang Cilegon Murah&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja anda berada. Kami yakin tiap-tiap pelaksana proyek pembangunan teramat menginginkan harga material pasir yang mereka butuhkan harganya murah dan bermutu baik. Namun bukan faktor yang gampang untuk mendapatkannya. Keadaan ini sesuai dengan beberapa konsumen kami yang berkesusahan dikarenakan susahnya mendapatkan harga pasir paling murah dengan mutu bagus. Memperbandingkan tarif dari beberapa penjual pasir memang harus dilakukan oleh tiap-tiap konsumen supaya mendapatkan harga dan mutu terbaik namun butuh diperhatikan kualitas mutu dan kesportifan suppliernya juga. Biasanya untuk menekan tarif pasir, penjual pasir berbuat curang dengan mengoplos jenis pasir lain dengan pasir yang lebih murah. Dan kami yakin tentunya anda sangat tidak menginginkannya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Silika atau Pasir Kuarsa Per Kg</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-silika/</link><pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-silika/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Silika atau Pasir Kuarsa&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Material alam yang akan kami bahas kali ini adalah Pasir Silika /Silica atau pasir kuarsa. Yaitu salah satu jenis pasir yang banyak dicari dan dipakai sebagai bahan dasar pada produksi beberapa peralatan rumah tangga, bahan bangunan dll. Indonesia sebagai negara yang melimpah kekayaan alamnya mempunyai banyak tempat penghasil Pasir Silika /Silica. Sebagian sudah berjalan penambangannya dan sebagian yang lain belum ditambang. Prospek penjualan dari pasir ini juga sangat menjanjikan sehingga banyak berdiri penambangan penambangan baru di beberapa daerah dengan harga jual yang bersaing. Kami selaku perusahaan penyedia material alam telah mengembangkan sayap dengan bermitra bersama beberapa penambang pasir silika di indonesia untuk memenuhi banyaknya permintaan pasar. Jika anda adalah salah satu dari pengguna pasir ini, ada baiknya menyimak seperti apa spesifikasi pasir silika yang kami sediakan, berikut pemaparannya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Putih Bangka Asli Free Ongkir</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-putih-bangka/</link><pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-putih-bangka/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Putih Bangka Asli&lt;/strong> | Mitra CDI. Kekokohan konstruksi itu diberi pengaruh oleh kualitas dari material pasir sebagai bahan bangunan pembentuk utamanya. Sebab untuk membuat bangunan yang kokoh dan awet itu dibutuhkan jenis material yang tepat dan bermutu. Maka dari itu, kali ini akan kami berikan penjelasan secara detail seputar material pasir sebagai bahan bangunan utama yang sering di gunakan untuk campuran adukan dalam membangun rumah. Yang akan kami jelaskan kali ini adalah khusus terkait dengan material pasir bangka putih yang berasal dari pulau bangka.
Kami yakin anda semua sudah pada tahu bahwa pulau bangka adalah pulau yang menghasilkan jenis pasir silika terbaik, yang sering juga dinamakan pasir putih bangka. Pasir ini juga ialah jenis pasir silika termahal tahun ini, yang banyak sekali pemmakainya, mulai dari konsumen sekala kecil (eceran) sampai perusahaan besar. Ada yang untuk di jual kembali atau untuk di pakai sendiri. Pasir Putih Bangka juga ialah tipe pasir halus terlaris tahun ini kita bisa menilainya dengan padatnya jadwal tongkang pembawa pasir dari pulau bangka yang mendarat di pelabuhan marunda dan merak. Khusus tipe bangka putih senantiasa habis 3 hari setelah  kapal pengangkut pasir mendarat. Ini membuktikan bahwa pasir bangka putih adalah pasir yang paling banyak diminati khusunya masyarakat jakarta dan sekitarnya.&lt;/p></description></item><item><title>Beton Cor Readymix K225 Standar &amp; Minimix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/cor-readymix-k225/</link><pubDate>Mon, 27 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/cor-readymix-k225/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Menjual Beton Cor Readymix K225 Standar &amp;amp; Minimix&lt;/strong> | Mitra CDI. Beton Cor ialah material utama pada sebuah konstruksi struktural yang terdiri dari campuran Semen Portland, Pasir beton dan Batu split. Kemudian dicampur dengan Air dan akan mengeras seiring dengan waktu yang ditentukan. Semen Portland adalah jenis semen yang khusus digunakan untuk produksi beton cor readymix. Dalam konstruksi bangunan, beton cor digunakan untuk konstruksi utama pada pondasi, kolom, balok, pelat dan elemen bantalan beban bangunan lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Aplikasi Lantai Floor Hardener Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/aplikasi-lantai-floor-hardener/</link><pubDate>Sun, 26 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/aplikasi-lantai-floor-hardener/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Aplikasi Lantai Floor Hardener Murah&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja berada. Berikut ini adalah salah satu jasa dari kami yang cocok diaplikasikan pada proyek konstruksi bangunan anda yaitu Jasa Aplikasi Lantai Floor Hardener.
Floor Hardener adalah material berbentuk semen halus dengan beragam macam warna yang biasa digunakan untuk melapisi dan menghaluskan bagian atas lantai beton. Tujuannya yaitu agar lantai menjadi lebih halus, nyaman, indah dan tahan terhadap gesekan benda tajam yang menyebabkan cepat rusak atau berkurangnya umur dari lantai beton. Umumnya lantai beton yang memakai pelapis semen floor hardener ini adalah semua tipe lanatai yang sering mendapat beban mekanis, seperti: Lantai Gudang pabrik, lantai di pelabuhan, Trotoar jalan, Jalur kendaraan, Engineering work shop, Tempat parkir di gedung-gedung, Lantai Bengkel, Lantai garasi, Lantai lapangan bulu tangkis dan semisalnya.&lt;/p></description></item><item><title>Menyewakan Concrete Pump Long Boom</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/concrete-pump-long-boom/</link><pubDate>Sat, 25 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/concrete-pump-long-boom/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Menyewakan Concrete Pump Long Boom&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Concrete Pump Long Boom merupakan alat perlengkapan pada pengecoran yang sangat tepat untuk proyek- proyek yang memerlukan pengecoran beton dalam posisi yang tinggi. Ini merupakan salah satu alat perlengkapan cor beton pilihan utama, yang banyak dipakai di proyek cor terowongan, lapangan terbang, pelabuhan, gedung, tiang tower, proyek konstruksi jembatan serta proyek cor sejenisnya. Concrete Pump ini terdiri dari 1 bagian sasis, mesin pompa beton, sistem pompa boom dengan hidrolik serta power penggerak. Mesin sasis pada truk sudah disediakan energi yang setara untuk mendorong coran, semakin besar tenaga dan piston akan semakin besar pula energi yang dibutuhkan. Oleh sebab itu, kinerja mesin sasis secara langsung pengaruhi kinerja truk Concrete Pump tersebut.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Besi Beton Polos &amp; Ulir</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-beton-polos-ulir/</link><pubDate>Fri, 24 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-besi-beton-polos-ulir/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Besi Beton Polos &amp;amp; Ulir&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja berada. Saat melakukan pembangunan atau renovasi sebuah bangunan itu memang tidak bisa lepas dari yang namanya material &lt;strong>besi&lt;/strong>. Karena dalam kegiatan ini biasanya peran material besi ini sangat penting baik ketika membangun atau renovasi rumah. Baik itu untuk membangun karena kerusakan parah dari atap yang bocor atau renovasi untuk menambah jumlah kamar. Ataupun juga renovasi untuk mengganti model rumah. Berbagai macam renovasi tersebut selalu menggunakan material besi ini sebagai bahan pendukungnya. Sama halnya seperti pasir dan batu material. Besi juga adalah termasuk material wajib ada ketika anda membangun sebuah hunian.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Cor Hitam /Pasir Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-cor-hitam/</link><pubDate>Fri, 24 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-cor-hitam/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Harga Jual Pasir Cor Hitam /Pasir Beton&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Pasir cor hitam ialah salah satu jenis dari bahan bangunan yang terbanyak diaplikasikan pada konstruksi bersekala kecil maupun besar. Konstruksi bersekala kecil seperti bangunan perumahan, rumah tinggal, ruko, kantor, toko, kontrakan, jalan gang, jalan lingkungan, parkiran dan bangunan sekala kecil lainnya. Sedangkan Konstruksi bersekala besar, seperti bangunan gedung, jembatan, waduk, bendungan, tiang pancang, pondasi tower, irigasi, hotel, apartement, jalan tol, jalan propinsi, jalan kabupaten dan kecamatan serta bangunan bersekala besar lainnya. Pasir Cor Hitam /Pasir Beton ini merupakan material wajib pada dua jenis pembangunan konstruksi tersebut, baik itu sebagai campuran adukan pengecoran, plesteran, pemasangan bata, batu pondasi atau adukan pasang lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Pembuatan Kitchen Set Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pembuatan-kitchen-set/</link><pubDate>Thu, 23 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pembuatan-kitchen-set/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Pembuatan Kitchen Set&lt;/strong> | Mitra CDI. Dapur adalah salah satu ruangan atau bagian dari ruangan dalam rumah yang digunakan untuk memasak dan menyiapkan makanan untuk keluarga. Dapur merupakan bagian rumah terpenting yang wajib ada setelah kamar tidur dan toilet. Dapur untuk rumah kelas menengah kebawah biasanya dilengkapi dengan kompor gas, wastafel tempat cuci piring, rak, lemari es, dan meja dapur serta kitchen set sebagai lemari tempat penyimpanan yang dipasang menempel pada dinding dapur. Fungsi yang paling utama dari dapur adalah untuk menyimpan, menyiapkan dan memasak makanan dan untuk menyelesaikan tugas yang terkait dengan urusan dapur.
Dapur juga bisa anda temukan dimana-mana seperti di restoran, kafetaria, hotel, rumah sakit, fasilitas pendidikan, kantor dan lokasi yang serupa lainnya. Dapur yang baik umumnya dilengkapi dengan fasilitas lemari dapur /kitchen set, meja makan, kulkas dan tempat cuci piring.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Cimalaka Kelas 1 Untuk Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-cimalaka/</link><pubDate>Wed, 22 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-cimalaka/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Cimalaka Kualitas Nomor 1&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja anda berada. Berikut kami perkenalkan kembali salah satu dari jenis material pasir yang kami jual, yaitu Pasir Cimalaka. Pasir ini di tambang dari daerah Cimalaka, Bandung Jawa Barat dan termasuk kedalam kelompok pasir hitam kelas satu. Karena sistem penambangannya dengan cara disedot, maka pasir ini memiliki kandungan lumpur yang sangat rendah  antara 5 % s/d 8 % sangat baik untuk pengecoran dan pasang batu pondasi.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Batu Base Course Grade A dan B</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-base-course/</link><pubDate>Tue, 21 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-base-course/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batu Base Course Grade A dan B&lt;/strong> | Mitra CDI. Satu lagi kami paparkan kehadapan anda salah satu jenis produk material alam yang kami jual, yakni Batu Base Course atau Basecose. Batu Base Course atau Basecose yakni campuran pecahan batu batu makadam berukuran satu (1) cm hingga lima (5) cm dengan pasir abu atau abu batu serta bubuk dari sisa pecahan batu makadam sendiri. Campuran beberapa material ini memang di maksudkan khusus untuk filler bidang jalan yang telah di padatkan dengan batu makadam ukuran 5/7 atau batu kapur (limestone) sebelumnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Batu Kali dan Belah Gratis Ongkir</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-kali-dan-belah/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-kali-dan-belah/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batu Kali dan Batu Belah Murah&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja berada. Berikut ini adalah salah satu dari bahan bangunan yang kami jual dan paling sering kali dipakai untuk membentuk susunan pondasi sebuah bangunan  ialah Batu Kali dan Belah. &lt;strong>Batu kali dan belah atau batu pondasi&lt;/strong> merupakan salah satu bahan bangunan dasar yang berguna untuk membuat rumah menjadi lebih kokoh. Batuan ini dapat digunakan sebagai material utama pada pondasi bangunan dengan ketinggian tidak lebih dari 10 meter atau 2 lantai. Kemampuannya dalam menahan beban berat begitu diunggulkan. Terlebih bila teknik pemasangannya dikombinasikan dengan teknik strauss, sehingga membuatnya anti goyang dan lebih kuat.
Untuk Batu Kali dan Batu Belah ini kami melayani pemesanan dalam jumlah kecil dan jumlah besar dengan sarana angkut truk colt hingga tronton. Jadi berapapun keperluan Batu Kali dan Belah yang anda inginkan kami siap mengirimnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Material Batu Screening Grade A</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-screening/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-screening/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batu Screening Murah&lt;/strong> | Mitra CDI. Mungkin diantara anda semua ada yang belum  tahu apa itu batu screening. Batu screening adalah batu pecahan berukuran 3 mm - 5 mm yang di produksi khusus oleh pabrik olahan batu. Tidak semua jenis batu bisa dibuat menjadi batu screening namun hanya batu dengan jenis tertentu saja yang disyaratkan bisa diproduksi seperti batu dengan karakter keras tidak mudah lapuk, berwarna hitam dll. Jenis batu yang sering dipakai sendiri adalah batu andesit kali juga gunung.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Urug Paling Murah Free Ongkir</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-urug-murah/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-urug-murah/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Urug Paling Murah&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja berada. Berbagai jenis pasir satu persatu telah kami jelaskan ke hadapan anda semua dari mulai spek hingga warna dan sifatnya. Pembahasan kali ini juga tidaklah jauh berbeda dengan sebelumnya yaitu masih seputar material pasir yang sudah menjadi material wajib adanya pada sebuah proyek pembangunan. Bedanya kalau jenis pasir yang sudah dibahas terlebih dulu itu adalah jenis jenis pasir untuk campuran semen; seperti pasir cor, plester, pasang dan lainnya, sedangkan jenis pasir yang akan kami jelaskan ke hadapan anda sekarang ini adalah Pasir Urug Murah; yaitu pasir yang tidak diperuntukan untuk campuran semen tetapi hanya dikhususkan untuk pengurugan saja.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Truck Mixer Beton Isuzu Baru &amp; Bekas</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/truck-mixer-beton-isuzu/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/truck-mixer-beton-isuzu/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Truck Mixer Beton Isuzu&lt;/strong> | Mitra CDI. Selain dari Truck Mixer Molen dengan Chassis HINO, kami juga memasarkan Truck Mixer Molen dengan Chassis ISUZU yang volume drum mixernya 7 m³ dan Truck Mixer Beton Chassis ISUZU yang Volume drum mixernya 3 m³. Tidak diragukan lagi produk dari PT. ISUZU MOTOR INDONESIA ini ialah produk terjago dalam produksi truck mixer dengan mesin diesel tercanggih yang meminimalkan imbas buruk pada lingkungan.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Truck Mixer Mitsubishi Baru/Bekas</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/truck-mixer-mitsubishi/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/truck-mixer-mitsubishi/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Truck Mixer Mitsubishi&lt;/strong> | Mitra CDI. Truck Mixer Mitsubishi atau Truck Mixer Beton Chassis Mitsubishi yakni kendaraan beroda empat truk chassis mitsubishi yang di desain dengan tambahan drum mixer khusus untuk membawa bobot cor beton siap gunakan (beton ready mix) dari batching plant ke lokasi proyek pengecoran. Drum mixer yang didesain terdiri dari dua kapasitas, yakni; kapasitas 7 m³ dan 3 m³. Drum mixer ini akan terus berputar selama mesin truck hidup dengan tujuan untuk menjaga keadaan Beton Ready Mix yang ada didalamnya supaya konsisten fresh dan tak segera mengeras.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Urugan Sirtu Dan Sirdam Per Kubik</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/sirtu-dan-sirdam/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/sirtu-dan-sirdam/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Urugan Sirtu Dan Sirdam&lt;/strong> | Mitra CDI. Material alam lainnya yang kami jual adalah Material Sirtu Dan Sirdam. Sirtu &amp;amp; Sirdam ini keduanya mempunyai kegunaan yang sama yaitu untuk pengurukan atu pemadatan. &lt;strong>Sirtu urug&lt;/strong> juga adalah merupakan barang tambang yang kerap dipakai oleh banyak orang untuk urugan dasar pondasi bangunan. Semakin kokoh urugan pondasinya, hal ini akan membuat bangunan rumah makin kokoh. Maka dari itulah, sebaiknya perhatikan memilih bahan bangunan yang kokoh agar bangunan bisa berdiri kuat hingga bertahun-tahun.
Material Sirtu maknanya sendiri adalah gabungan dari dua suku kata pasir dan batu yang disingkat menjadi Sirtu. Material Sirtu ini penambangannya di ambil dari batu batu dasar sungai dan kali besar dengan bentuk batu yang utuh bulat tidak terpecah. Sedangkan makna sirdam berasal dari dua suku kata pasir makadam yang di singkat yakni pasir yang dicampur dengan pecahan-pecahan batu makadam. Sirdam juga ada yang menamakannya sirtu gunung, karena diambilnya dari sisa-sisa pecahan batu dan sisa ayakan tambang pasir gunung.&lt;/p></description></item><item><title>Harga Sewa Concrete Pump Master Long Boom</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/concrete-pump-master-long-boom/</link><pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/concrete-pump-master-long-boom/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Sewa Concrete Master Long Boom&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Concrete pump atau mesin pompa beton adalah alat yang sangat penting untuk membantu proses penuangan beton readymix dengan cepat ke titik lokasi pengecoran secara akurat. Sebagaimana Concrete pump yang kami sediakan untuk disewa, yaitu Concrete Pump Master Long Boom. Yaitu mesin untuk memompa beton cair dari truk molen beton dengan jangkauan tembak yang paling jauh. Mesin ini bisa memompa beton pada pengecoran gedung hingga ketinggian 11 lantai. Berikut adalah penjelasan lebih detail lagi dari fungsi dan harga Sewa Concrete Pump Master Long Boom ini.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Bata Ringan /Hebel SNI</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-bata-ringan-hebel/</link><pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-bata-ringan-hebel/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Bata Ringan /Hebel SNI&lt;/strong> | Mitra CDI. Tidak lengkap rasanya jika kami sebagai penjual terbesar material bahan bangunan di Jakarta, Depok, Tangerang, Bogor dan Bekasi tidak menyediakan atau tidak memasok material bata ringan /hebel SNI. Sebab seperti yang kita ketahui bersama, bata ringan /hebel SNI ini sedang tren atau banyak yang memakainya sebagai material utama dinding di masyarakat. Tidak baik rasanya jika desain rumah minimalis yang kita impikan pembangunan dindingnya tanpa menggunakan bata ringan /hebel SNI.
Dan kenapa harus SNI ?, jawabannya tiada lain karena kualitas adalah hal yang utama, pemakaian material yang tidak berkualitas tentunya adalah pemborosan biaya. Konsumen kami juga yang sering belanja material dari kami banyak meminta agar menyediakan hebel SNI. Maka dari itu kami menyediakan pasokan hebel atau bata ringan ini langsung dalam jumlah banyak dengan harga langsung dari pabrik. Sehingga bisa dipastikan harga kami lebih murah dari yang lain.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Batako Hitam Press Bayar COD</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/batako-hitam-press/</link><pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/batako-hitam-press/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batako Hitam Press&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja berada. Batako yakni bahan bangunan yang berguna untuk membentuk dinding dengan waktu yang pesat. Sama halnya dengan bata lainnya. Sebab bahan bangunan ini juga berasal dari bata beton yang mana bahasa tekniknya sering disebut juga dengan bataton. Bata ini berasal dari campuran semen, pasir, air, dan kericak. Berikutnya, bata ini dicetak dengan progres pemadatan berbentuk balok dengan ukuran tertentu.
Batu batako jenis batako hitam bukanlah material bata terbaru di dalam dunia konstruksi bangunan. Batako ini telah menjadi opsi bahan bangunan terbaik sejak lama bagi mereka yang mengharapkan pemasangan dinding yang kokok, rapih, hemat pasir dan kuat tentunya. Selain ukurannya yang lebih besar, batako juga mempunyai ukuran yang akurat dan lebih presisi, sehingga gampang pemasangannya dan lebih gampang di pelester. Umumnya batako ini terbuat dari campuran pasir abu kasar dan semen yang di cetak padat atau di press dengan mesin.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Batu Makadam Ukuran 5/7 Grade A</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-makadam/</link><pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/batu-makadam/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batu Makadam 5/7&lt;/strong> | Mitra Kami yang berbahagia. &lt;strong>Batu makadam&lt;/strong> merupakan salah satu bahan bangunan yang punya banyak fungsi, seperti halnya batuan pada umumnya. Batu ini juga bisa digunakan untuk bahan urugan, pondasi bangunan, dan untuk alas dasar mengaspalan jalan. Umumnya batuan ini kerap ditemukan di dasar sungai dan di gunung. Ada beberapa orang yang langsung mengambilnya secara langsung, ada juga yang mengambilnya dengan menggunakan bantuan dari alat berat.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Cimangkok Asli Gratis Ongkir</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-cimangkok/</link><pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-cimangkok/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Cimangkok Asli&lt;/strong> | Mitra CDI. Kami perkenalkan jenis pasir berkualitas premium yang kami jual untuk anda yang berdomisili di jakarta, bogor, depok, tangerang, bekasi, cikarang, karawang, cikampek, purwakarta dan bebrapa wilayah di Jawa barat, yaitu Pasir Cimangkok asli. Pasir Cimangkok ini adalah pasir gunung yang ditambang dari daerah sukabumi dengan kualitas yang sudah teruji oleh para konsumennya selama puluhan tahun. Kelas pasir ini adalah sekelas dengan pasir galunggung tasik dengan kelebihannya harganya yang lebih murah plus kandungan lumpur yang sangat rendah. Selain itu juga Pasir ini multi fungsi, bisa di aplikasikan untuk jenis konstruksi apa saja, seperti pasang bata, pondasi, cor, plester dll.&lt;/p></description></item><item><title>Menyewakan Concrete Pump Super Long Boom</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/concrete-pump-super-long-boom/</link><pubDate>Sun, 19 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/concrete-pump-super-long-boom/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Menyewakan Concrete Pump Super Long Boom&lt;/strong>| Mitra CDI dimanapun anda berada. Memompa beton cor jadi atau readymix concrete menggunakan saluran pompa beton atau concrete pump dapat menjadikan penempatan beton cor Anda lebih mudah dan lebih cepat. Dengan menggunakan concrete pump juga kesegaran beton sampai ke titik lokasi akan terjaga. Sehingga akan menghasilkan kualitas beton yang benar-benar kuat dan fresh.
Nah, truk Concrete Pump sendiri digunakan untuk proyek pemompaan beton. Mulai dari proyek perumahan, lantai gedung dan pondasi. Hingga lantai dan dinding beton komersial skala besar. Waktu dan tenaga akan dihemat jika menggunakan Concrete Pump untuk menempatkan beton pada proyek yang sulit dijangkau. Ini menjadikannya pilihan yang tepat untuk anda pastinya.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Pembuatan Lemari Kayu</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jasa-pembuatan-lemari-kayu/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jasa-pembuatan-lemari-kayu/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Pembuatan Lemari Kayu&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Lemari adalah salah satu perabot rumah tangga yang digunakan untuk menyimpan barang sesuai dengan jenisnya. Ada beberapa jenis lemari yang umum dipakai oleh masyarakat diantaranya; lemari pakaian, lemari dapur atau kitchen set dan lemari buku atau biasa dinamakan rak buku.
Ada beberapa jenis lemari yang penempatannya di tempel ke dinding, seperti lemari dapur atau rak buku. Namun ada juga lemari yang penempatannya berdiri bebas seperti lemari pakaian dll. Lemari biasanya memiliki pintu dan rak-rak yang berada di dalamnya sebagai tempat penyimpanan. Lemari tertua paling awal dibuat adalah pada abad ke-14, dengan model hanya kotak-kotak kosong saja tanpa pintu. Selama dua ratus tahun berikutnya, barulah lemari mempunyai pintu tertutup untuk tujuan agar lebih aman.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Pembuatan Meja Belajar Anak Custom</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pembuatan-meja-belajar/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pembuatan-meja-belajar/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Pembuatan Meja Belajar&lt;/strong> | Mitra CDI yang kami hormati. Meja adalah furnitur intrior yang sangat dibutuhkan oleh setiap individu baik berprofesi sebagai pelajar atau sebagai pekerja. Meja sangat membantu untuk mempermudah bekerja dan belajar. Dengan adanya meja seseorang akan mudah memeneg usahanya karena ia bisa memisahkan buku serta jadwal target kerja pada satu meja saja. Bayangkan jika seorang management atau seorang pelajar tidak mempunyai meja tentu akan sulit untuk belajar dan bekerja.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Beton Cor Readymix K250 Standar &amp; Minimix</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/readymix-k250/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/readymix-k250/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Beton Cor Readymix K250 Standar &amp;amp; Minimix&lt;/strong> | Mitra CDI yang kami hormati. Dalam pengertiannya yang paling sederhana, beton adalah campuran pasta dan agregat, atau batu. Pasta sendiri adalah terdiri dari campuran semen portland dan air, yang membungkus permukaan agregat halus (kecil) dan kasar (lebih besar).  Pasta akan mengeras dan memperoleh kekuatan untuk membentuk massa keras seperti sebuah batu yang dikenal sebagai beton dengan proses reaksi kimia yang disebut dengan hidrasi.
Dalam proses ini terletak kunci sifat beton yang luar biasa; yaitu terbuat dari campuran pasta dan agregat serta mudah dibentuk saat baru dicampur, menjadi kuat, dan tahan lama ketika sudah keras. Itulah sebabnya mengapa satu bahan beton, dapat membangun gedung pencakar langit, jembatan, trotoar dan jalan raya, rumah dan bangunan lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Menyewakan Pompa Beton Mini &amp; Standar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pompa-beton-mini-standar/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pompa-beton-mini-standar/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Menyewakan Pompa Beton Mini &amp;amp; Standar&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja Anda berada. Terkadang, kondisi jalan dan lingkungan proyek tidak mendukung untuk menggunakan pompa beton dengan kapasitas besar. Pada saat anda menemui masalah seperti itu, Pompa Beton Mini &amp;amp; Standar dapat menjadi solusi terbaik dari masalah yang merepotkan itu. Dengan memakai Pompa Beton Mini &amp;amp; Standar ini aplikasi coran pada proyek konstruksi kecil jadi tidak sulit lagi. Jenis pompa beton ini terkenal dengan daya yang kecil, ukuran kecil dan volume kecil. Selain itu, bobotnya yang ringan juga membuatnya senyaman pompa beton portabel. Oleh karena itu, jenis pompa beton ini akan sangat cocok digunakan di lingkungan proyek dengan padat penduduk dan akses jalan yang sempit. Meskipun memiliki struktur yang ringkas, sama seperti jenis pompa beton lainnya, ia juga dapat memompa beton dengan efisiensi tinggi, keandalan tinggi, dan kinerja yang stabil.
Mesin Pompa Beton Mini &amp;amp; Standar yang disewakan oleh kami memiliki kapasitas 20 m3 /jam, 30 m3 /jam dan 40 m3 /jam, yang tentunya dapat memenuhi proyek konstruksi sekala kecil Anda. Pompa Pompa Beton Mini &amp;amp; Standar ini dapat dikatakan sebagai generasi inovatif terbaik berdasarkan kategori Pompa Beton portable. Oleh karena itu, Pompa Beton Mini &amp;amp; Standar ini memiliki banyak keunggulan lebih dari tipe pompa beton lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Batu Limestone /Batu Kapur Murah</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-batu-limestone-kapur/</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-batu-limestone-kapur/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batu Limestone atau Batu Kapur&lt;/strong> | Mitra CDI. Pernahkah Anda menerapkan batu kapur untuk membikin bangunan? Batu ini disebut juga dengan batu gamping yang berasal dari CaCO3. Batu ini berbentuk mineral kalsit yang sudah ada dari 30 tahun sampai dengan 500 juta tahun yang lalu. Progres pemanfaatan batu ini dapat dipakai untuk banyak kebutuhan. Contohnya saja, untuk proyek konstruksi, peternakan, pertanian dan industri besi.
Banyaknya jenis batu-batuan di bumi pertiwi, menjadikan kami semakin yakin akan kekayaan bumi pertiwi ini yang melimpah ruah. Untuk itu sepatutnyalah kita menjaga juga melestarikan warisan terbaik bangsa ini. Bila dibandingkan dengan negara lain, indonesia memiliki beragam warna dan jenis batu yang sangat lengkap.  Salah satu dari jenisnya adalah batu kapur putih atau limestone yang kami jual.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Rak Buku Kayu Desain Minimalis</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-rak-buku-kayu-desain-minimalis/</link><pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-rak-buku-kayu-desain-minimalis/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Rak Buku Kayu Desain Minimalis&lt;/strong> - Mitra CDI. Seseorang tentu memiliki kesukaan atau hobi yang berbeda-beda, bagi anda yang memilki hobi membaca buku tentu anda akan sering mengkoleksi berbagai maca jenis buku. Mulai dari novel, cerpen hinga buku-buku yang berkaitan dengan berbagai macam ilmu pengetahuan. Seiring bertambahnya koleksi buku yang anda miliki tentu akan muncul niat dari dalam diri anda untuk membuat ruangan atau kamar khusus agar koleksi anda dapat tertata dengan baik dan bisa mendesain ruangan hingga semenarik mungkin agar lebih bersemangat dalam membaca semua koleksi yang anda miliki.
Sebenarnya tidak hanya seseorang yang memiliki hobi membaca buku saja yang memiliki banyak koleksi buku. Seorang pelajar, mahasiswa bahkan hingga seseorang yang memiliki profesi di bidang-bidang tertentu pasti memiliki banyak koleksi buku. Nah agar buku-buku anda tersimpan dan tertata dengan baik anda perlu membuat atau melengkapi kamar atau ruangan anda dengan sebuah lemari. Atau rak buku yang sesuai dengan berbagai macam ukuran buku yang anda miliki. Tentu semua jenis buku memiliki ketebalan dan tinggi yang berbeda-beda. Sehingga tak jarang biasanya ada seseorang yang memilih untuk custom secara langsung. Kriteria rak buku yang sesuai dengan berbagai macam buku yang mereka miliki.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Pemadatan dengan Stamper</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jasa-pemadatan-stamper/</link><pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jasa-pemadatan-stamper/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Pemadatan dengan Stamper&lt;/strong> - Mitra CDI. Setelah melakukan pembangunan atau pengurugan, tanah dalam proyek pasti belum cukup keras. Hal semacam ini akan menghambat aktifitas di tahap berikutnya. Salah satu alat yang digunakan untuk memadatkan urugan adalah Stamper. Sebelum menggunakannya, perhatikan tahapan pemadatan urugan dengan Stamper dengan benar. Berikut adalah penjelasannya dari kami.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Beton Cor Readymix B0 Screening</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/beton-cor-readymix-b0-screening/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/beton-cor-readymix-b0-screening/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Beton Cor Readymix B0&lt;/strong> | Mitra CDI. Hari ini sudah banyak pengaplikasian beton cor readymix di berbagai macam proyek. Ini menandakan bahwa beton cor curah siap pakai semakin diminatinya oleh masyarakat luas. Sering kami temui, baik di pedesaan maupun di perkotaan, pengecoran sudah tidak memakai lagi cara manual. Masyarakat lebih menyukai cor dengan menggunakan Readymix, yang fleksibel, cepat dan hemat waktu. Sudah menjadi tuntutan zaman bahwa manusia lebih suka ke arah yang lebih praktis dan cepat serta berkualitas. Sehingga tidak heran jika masyarakat sekarang banyak yang beralih ke beton curah siap pakai atau Readymix.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Meja Kayu Solid Utuh [Finishing Resin Epoxy]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-meja-kayu-solid-utuh-antik/</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-meja-kayu-solid-utuh-antik/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Meja Kayu Solid Utuh [Antik]&lt;/strong> - Mitra CDI yang kami hormati. Salah satu bahan yang kerap digunakan untuk membuat sebuah meja adalah kayu. Selain karena kualitasnya, kayu dinilai lebih menampilkan sisi keindahan pada sebuah meja. Saat membeli sebuah menja, lebih baik memilih meja kayu solid utuh yang dinilai lebih awet. Dengan kayu utuh, serat kayu lebih padat sehingga membuat meja yang dihasilkan lebih kokoh. Kayu solid banyak digunakan untuk membuat berbagai mebel, salah satunya meja. Ada beberapa kelebihan yang terdapat pada meja bahan kayu utuh diantaranya, soal ketahanan. Ya, meja yang dibuat dari kayu solid mampu bertahan sampai dengan 10 tahun lebih. Sehingga bisa digunakan lebih lama, Anda tak perlu membeli baru setiap tahunnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Readymix Cor K300 Minimix &amp; Standar</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/readymix-cor-k300/</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/readymix-cor-k300/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Readymix Cor K300 Minimix &amp;amp; Standar&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Sesuai dengan fungsinya bahwa mutu Readymix Cor K300 ini adalah mutu beton cor siap pakai yang diformulasikan khusus untuk pengecoran pada konstruksi paratekan, seperti; proyek cor jalan arteri, cor tiang, cor jembatan, cor jalan lingkungan dan cor jalan komplek perumahan.
Kami sarankan, agar anda menggunakan Mutu Readymix Cor sesuai dengan kegunaannya. Agar kualitas beton pada proyek yang sedang anda bangun mutu betonnya sesuai dengan desain yang direncanakan. Selain untuk cor jenis konstruksi yang kami sebutkan diatas tadi, tipe Readymix Cor K300 juga cocok diaplikasikan pada proyek cor; kolom gedung berlatai tiga keatas, parkir basement, parkiran umum, kolam renang, dan proyek sejenis lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Meja dan Kursi Tamu Minimalis [Murah]</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-meja-dan-kursi-tamu-minimalis-murah/</link><pubDate>Sun, 12 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-meja-dan-kursi-tamu-minimalis-murah/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Meja dan Kursi Tamu Minimalis [Murah]&lt;/strong> - Mitra CDI. Ruang tamu menjadi ruangan yang akan sering digunakan. Apalagi jika Anda merupakan orang penting yang sering didatangi tamu. Salah satu hal yang harus diperhatikan adalah bagian meja dan kursi tamunya. Pastikan serasi dengan konsep desain ruang tamu yang Anda miliki, gunakan meja dan kursi tamu minimalis jika memang ruang tamu Anda tidak terlalu luas. Pemilihan meja atau kursi tamu minimalis akan berpengaruh terhadap tampilan ruang tamu. Beli meja dan kursi tamu dari produsen mebel terpecaya agar mendapatkan meja yang benar-benar berkualitas. Anda tentu menginginkan ruang tamu Anda terlihat lebih menarik dan tentunya meja dan kursi tamunya yang awet. Ada beberapa hal yang harus diperhatikan sebelum membeli meja dan kursi tamu minimalis.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Bufet Minimalis Untuk Ruang Tamu &amp; Kelaurga</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-bufet-minimalis-untuk-ruang-tamu-kelaurga/</link><pubDate>Sat, 11 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-bufet-minimalis-untuk-ruang-tamu-kelaurga/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Bufet Minimalis Untuk Ruang Tamu &amp;amp; Kelaurga&lt;/strong> - Mitra CDI yang kami hormati. Salah satu momen yang paling ditunggu saat dirumah adalah berkumpul bersama anggota keluarga. Namun agar kebersamaan terasa lebih terasa, diperlukan tempat yang cukup luas. Terlebih saat jumlah anggota keluarganya cukup banyak yang akan menyita banyak ruang.
Beberapa furniture harus disesuaikan agar ruangan tidak terlalu sempit, salah satunya dengan menggunakan Bufet Minimalis Untuk Ruang Tamu &amp;amp; Kelaurga. Sesuai dengan namanya, furniture ini memang diletakkan pada bagian ruang keluarga dan tamu. Desain dan ukurannyapun nantinya akan disesuaikan dengan kondisi ruangan. Ya, Anda harus memperhatikan desain dan ukuran dengan baik.
Agar nantinya saat peletakkan sesuai dengan kebutuhan. Kami merupakan produsen sekaligus distributor furniture buffet dengan kualitas terbaik di Indonesia. Sudah banyak pelanggan puas dengan kualitas produk yang kami tawarkan. Kali ini kami ingin berbagi dengan anda sedikit tips tentang cara memilih furniture di jual bufet minimalis yang berkualitas dan pas untuk ruang keluarga rumah anda.&lt;/p></description></item><item><title>Jasa Sewa Vibrator Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/vibrator-cor/</link><pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/vibrator-cor/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jasa Sewa Vibrator Cor Beton&lt;/strong> | Mitrra CDI. Untuk mendapatkan kualitas cor beton yang terbaik, tidaklah cukup hanya dengan memilih jenis mutu yang pas sesuai kebutuhan. Akan tetapi ada sisi lain yang tidak kalah penting yang harus diperhatikan juga. Diantara beberapa hal yang harus diperhatikan dalam merancang mutu beton cor yang terbaik adalah memadatakan adukan cor yang masih basah. Kenapa mesti memadatkan coran saat pengecoran? alasannya adalah agar kualitas beton yang dihasilkan benar-benar padat tidak keropos dan tidak terdapat gelembung udara didalamnya.
Sebab sebagus apapun kualitas mutu beton yang anda beli, akantetapi jika dalam proses pengecorannya kurang pemadatan, pastinya cor beton yang dihasilkan akan terdapat banyak lubang serta keropos didalamnya. Intinya di samping anda memilih kualitas beton yang bagus, jangan juga dengan cara pengecorannya yang harus dengan tenaga ahli, berpengalaman dan profesional.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Bata Merah Oven</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/bata-merah-oven/</link><pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/bata-merah-oven/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Bata Merah Oven&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja anda berada. Saat mendatangi pembangunan rumah mewah, Anda pasti akan melihat tumpukan dari material &lt;strong>bata merah&lt;/strong>. Sedangkan bila Anda mengunjungi perumahan menengah ke bawah, Anda akan melihat tumpukan batako untuk material dindingnya. Mau tahu alasannya? Tentu saja hal ini dikarenakan batu bata merah ini memiliki banyak kelebihan dibandingkan bahan material yang lainnya. Selain itu, ada banyak alasan kenapa rumah mewah selalu menggunakan material bata merah ini.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Putih Lampung Halus</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-putih-lampung/</link><pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-putih-lampung/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Putih Lampung Halus&lt;/strong> | Mitra CDI. Di propinsi lampung ada banyak lokasi yang mempunyai potensi penghasil pasir terbaik yang biasa kami jual. Selain tipe pasir untuk bangunan disana juga mempunyai tipe pasir silika terbaik kedua setelah pasir silika bangka. Bedanya dengan pasir dari pulau bangka, Pasir Putih Lampung ini tekstur nya lebih lembut dan halus, sehingga benar-benar sesuai untuk diaplikasikan pada pelester dinding dan pemasangan marmer juga keramik. Selain itu Pasir Lampung ini juga banyak di gunakan sebagai bahan produksi dasar oleh perodusen produsen keramik, mortar, genteng, precast dan lainnya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Rangkas Putih dan Hitam</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-rangkas/</link><pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-pasir-rangkas/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Rangkas Putih dan Hitam&lt;/strong> | Mitra CDI. Salah satu daerah penghasil pasir terbaik di propinsi banten adalah Rangkas Bitung. Penambangan pasir di Rangkas Bitung ini telah beroperasi semenjak lama, lebih dari 10 tahun yang lalu. Dan untuk Propinsi Banten sendiri Pasir Rangkas Putih dan Hitam ini juga adalah pasir kelas terbaik yang ada disana. Bahkan tidak hanya masyarakat banten saja yang mengakui kualitas pasir rangkas ini akan tetapi masyarakat jabodetabekpun demikian.
Dari itu tidak hanya masyarakat yang bertempat tinggal di rangkas bitung banten saja yang bisa merasakan Pasir Rangkas Putih dan Hitam ini. Tapi hampir setiap konsumen pasir di kawasan jakarta, bogor, depok, bekasi, tangerang dan kota-kota di jawa barat telah memakai jenis pasir ini. Alasannya selain mutunya yang bagus harganya juga yang terjaungkau atau ekonomis.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Cor Jebrot /Jebrod Grade A</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-cor-jebrot/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pasir-cor-jebrot/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Cor Jebrot atau Jebrod&lt;/strong> | Mitra CDI. Kembali lagi kami menghadirkan produk terbaik kami dari bahan bangunan untuk anda, ialah Pasir Cor Jebrot atau ada yang menamkan juga Jebrod. Pasir Cor Jebrot atau Jebrod ini tidaklah dikenal oleh banyak orang kecuali di daerah asalnya cianjur dan sekitarnya di jawa barat. Mungkin beberapa dari anda juga tidak mengetahui kwalitas Pasir Cor Jebrot atau Jebrod ini atau bahkan namanya saja masih asing ditelinga anda.
Bagi kami sebagai penjual segala bahan bangunan terkhusus material pasir, telah betul-betul lama mengetahui tipe pasir ini. Pasir ini dikenal dan sangat familiar karena ada kandungan bahan mangannya sebagai bahan dasar pembuatan stainless steel di dalamnya. Selain itu juga Pasir Cor Jebrot atau Jebrod ini betul-betul pans untuk anda yang menginginkan pasir cor kwalitas premium dengan harga yang sesuai kantong anda.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Batu Split Cor Semua Ukuran</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-batu-split-cor/</link><pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/jual-batu-split-cor/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Batu Split Cor Semua Ukuran&lt;/strong> | Mitra CDI dimana saja anda berada. Selain beberapa jenis Pasir Beton yang kami jual, kami juga menyediakan bahan material pasangannya sebagai bahan utama dalam campuran adukan beton cor. Yaitu Batu Split Cor berkualitas bagus yang berasal dari batu pilihan terbaik dengan jumlah stok yang melimpah. Kami siap melayani pemesanan batu ini baik partai kecil ataupun besar ke seluruh daerah di jabodetabek dengan free ongkir dan penurunan.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Truck Mixer Beton Hino Baru/ Bekas</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/truck-mixer-beton-hino/</link><pubDate>Sun, 05 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/truck-mixer-beton-hino/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Truck Mixer Beton Hino Baru dan Bekas&lt;/strong> | Mitra CDI. Selain kami memasarkan Beton Ready Mix, kami juga memasarkan Truck Mixer Betonnya dengan dua pilihan variasi, yakni  variasi Truck Mixer Beton volume 7 m³ dan Truck Mixer Beton Volume 3 m³.&lt;/p></description></item><item><title>Menyewakan Pompa Beton Portable atau Pompa Kodok</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/pompa-beton-portable/</link><pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/pompa-beton-portable/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Menyewakan Pompa Beton Portable atau Pompa Kodok&lt;/strong> | Mitra CDI. Diantara anda pasti ada yang merasa kesulitan mencari cara tercepat dan terbaik dalam menyelesaikan proyek pengecoran pada lokasi yang sempit atau medan jalan yang sukar dilalui truk. Nah, bagi anda yang merasakan hal demikian tidak perlu lagi khawatir mitra, karena saat ini ada jenis pompa beton cor atau concrete pump yang mudah dibawa kemana saja tanpa harus tergantung dengan truk sebagai pengangkutnya. Nama dari concrete pump tersebut adalah pompa portable atau disebut juga dengan pompa kodok. Yaitu salah satu jenis concrete pump yang portable yang mudah dibawa kemana saja. Berikut penjelasannya.&lt;/p></description></item><item><title>Menjual Panel Beton Ringan Lantai &amp; Dinding</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/product/menjual-panel-beton-ringan/</link><pubDate>Fri, 03 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/product/menjual-panel-beton-ringan/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Menjual Panel Beton Ringan&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Banyak kegiatan konstruksi bangunan mulai memanfaatkan panel &lt;strong>beton ringan&lt;/strong>. Hal ini dikarenakan bahan bangunan ini selain memiliki harga yang murah, namun daya tahannya sangat tinggi. Tak heran bila banyak kontraktor mulai memanfaatkannya untuk proses pembangunan rumah, pembangunan gedung, dll. Mereka menggunaakn bahan ini dengan tujuan agar dapat menghemat biaya pembangunan rumah.
Dari sini juga, karena semakin banyak yang tertarik pada penggunaan bahan beton pada bangunan, hal ini kemudian memunculkan berbagai macam beton. Misalnya saja seperti light weight concretet ini atau disebut juga dengan beton ringan. Dimana tujuan dibuatnya bahan ini pada dasarnya adalah untuk membantu kontstruksi bangunan agar lebih praktis dan lebih terjangkau biayanya.&lt;/p></description></item></channel></rss>