<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Informasi on Creative Design Interior | Harga Jual Material Pasir Batu Kali Split Urugan Makadam Limestone Baja Ringan Bondek Wiremesh Besi Beton Jasa Kitchen Set Meja Lemari Dipan Credenza TV Las Rolling door Tralis Jendela Jasa Pengecoran Lantai Jakarta Bogor Tangerang Depok Bekasi Cikarang Purwakarta Sukabumi Bandung Serang Cirebon</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/page/</link><description>Recent content in Informasi on Creative Design Interior | Harga Jual Material Pasir Batu Kali Split Urugan Makadam Limestone Baja Ringan Bondek Wiremesh Besi Beton Jasa Kitchen Set Meja Lemari Dipan Credenza TV Las Rolling door Tralis Jendela Jasa Pengecoran Lantai Jakarta Bogor Tangerang Depok Bekasi Cikarang Purwakarta Sukabumi Bandung Serang Cirebon</description><generator>Hugo</generator><language>id</language><lastBuildDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.creativedesigninterior.com/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Creative Design Interior - Jasa Kitchen Set &amp; Bahan Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/creative-design-interior-jasa-kitchen-set-bahan-bangunan/</link><pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/creative-design-interior-jasa-kitchen-set-bahan-bangunan/</guid><description>&lt;h3 id="selamat-datang-di-web-resmi-jasa-kitchen-set--bahan-bangunan">Selamat Datang di Web Resmi Jasa Kitchen Set &amp;amp; Bahan Bangunan&lt;/h3>
&lt;h1 id="creative-design-interior">Creative Design Interior&lt;/h1>
&lt;p>Kami adalah Perusahaan Jasa Kitchen Set dan Jasa Pembuatan Funiture Interior lainnya, Jasa Pengecoran, Jasa Bangun Rumah, juga Menjual Bahan bangunan, sperti; Pasir, Split, Batu Belah, Bata Merah, Batako Hebel dengan jangkauan oprasional seluruh wil di JABODETABEK (jakarta, bogor, depok, tangerang, bekasi), Cikarang, Karawang, Lemah abang, Cikampek, Purwakarta, Sukabumi, Cianjur, Garut, Tasik, Bandung dan Banten.&lt;/p></description></item><item><title>Kebijakan Privasi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/kebijakan-privasi/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/kebijakan-privasi/</guid><description>&lt;h2 id="siapa-kami-">Siapa kami ?&lt;/h2>
&lt;p>&lt;img src="https://www.creativedesigninterior.com/images/page/kebijakan-privasi.jpg" alt="Kebijakan Privasi">&lt;/p>
&lt;p>Alamat situs web kami adalah: &lt;a href="https://www.creativedesigninterior.com">https://www.creativedesigninterior.com&lt;/a>.&lt;/p>
&lt;h2 id="tentang-creative-design-interior">Tentang Creative Design Interior&lt;/h2>
&lt;p>Creative Design Interior (&amp;ldquo;kami&amp;rdquo;) adalah perusahaan penyedia jasa dan produk untuk kebutuhan interior, bangunan, dan bahan bangunan, termasuk jasa pembuatan kitchen set, pembuatan furniture interior, jasa pengecoran, jasa bangun rumah, dan penjualan bahan bangunan. Layanan kami mencakup wilayah JABODETABEK dan beberapa kota lainnya di Jawa Barat dan Banten. Kebijakan privasi ini menjelaskan bagaimana kami mengumpulkan, menggunakan, dan melindungi informasi pribadi Anda.&lt;/p></description></item><item><title>Harga Sewa Scaffolding Steger Terbaru</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/harga-sewa-scaffolding-steger-terbaru/</link><pubDate>Wed, 23 Dec 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/harga-sewa-scaffolding-steger-terbaru/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Harga Sewa Scaffolding Steger Terbaru&lt;/strong> | Mitra kami yang berbahagia, kembali kami hadirkan ke hadapan anda produk sewa kami yang akan menunjang kelancaran pembangunan proyek anda yaitu Scaffolding Steger atau Perancah. Kali ini kami bekerjasama dengan &lt;strong>UD. TEMA JAYA&lt;/strong> sebagai penyedia dan pemasok Scaffolding Stegernya. Kerjasama kami ini bertujuan agar semua peralatan yang dibutuhkan pada proyek konstruksi beton anda bisa didapatkan dari kami dengan satu induk penyewaan, sehingga cukup bagi anda memesannya kepada kami, semua kebutuhan peralatan proyek anda akan terpenuhi.&lt;/p></description></item><item><title>Harga Beton Readymix Tiga Roda (Pionir)</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/harga-beton-readymix-tiga-roda-pionir/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/harga-beton-readymix-tiga-roda-pionir/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Harga Beton Cor Tiga Roda /Pionir&lt;/strong> &lt;strong>Terbaru&lt;/strong> | Mitra CDI. Di dalam ilmu konstruksi modern saat ini, sebuah struktur bangunan tak akan komplit seandainya tidak mengaplikasikan Beton Cor Ready Mix. Karena sebuah bangunan seperti rumah, kantor, gedung, hotel dan lainnya memerlukan susunan struktur yang terdiri dari besi dan beton. Jadi material beton sangat diperlukan, bahkan menjadi gahan material utama sebuah bangunan yang kokoh dan modern. Dan salah satu tipe beton cor yang disukai oleh masyarakat di Indonesia yakni Beton Cor yang diproduksi oleh perusahaan cement Tiga Roda atau di namakan juga beton cor pioneer. Tentunya, bukan tanpa alasan mengapa perusahaan Beton Cor Tiga Roda menamakan diri sebagai beton cor pioneer.&lt;/p></description></item><item><title>Harga Jual Alat Berat Excavator Loader Dozer Roller</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/harga-jual-alat-berat-excavator-loader-dozer-roller/</link><pubDate>Wed, 09 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/harga-jual-alat-berat-excavator-loader-dozer-roller/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Harga Jual Alat Berat Excavator Loader Dozer Roller&lt;/strong> | Mitra CDI. kali ini kami akan memperkenalkan berbagai jenis Alat Berat yang kami jual juga rentalkan kepada anda semua. Karena banyaknya permintaan dari klien kami tentang pengadaan alat berat ini sebagai pendukung berbagai pekerjaan konstruksi yang mengharuskan memakai alat berat Excavator, Loader, Dozer dan Roller agar pekerjaan cepat dan mudah di selesaikan. Seperti yang anda ketahui juga bahwa perusahaan kami menjual berbagai jenis material alam untuk berbagai macam jenis pembangunan, seperti; pengurugan, pemadatan dll yang tentunya masih berkaitan erat dengan alat berat yang akan kami bahas kali ini. Sebelum kami membahas lebih detail perihal harga jual dan sewa alat berat, terlebih dahulu kami akan membahas macam-macam jenis beserta fungsinya, agar pilihan anda nanti tidak salah lagi ketika ingin membeli atau menyewanya.&lt;/p></description></item><item><title>Jual Pasir Bangka Putih Jabodetabek</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/jual-pasir-bangka-putih-jabodetabek/</link><pubDate>Thu, 03 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/jual-pasir-bangka-putih-jabodetabek/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Jual Pasir Bangka Putih Jabodetabek&lt;/strong> | Mitra CDI yang berbahagia. Salah satu dari jenis material yang kami jual adalah Pasir Bangka Putih Super. Kami memasoknya dari tambang pasir langsung di pulau bangka sehingga harga Jual Pasir Bangka Putih Jabodetabek yang kami jual harganya lebih murah dan terjamin kualitasnya. Kami jamin jika pasir bangka putih yang kami jual tidak asli atau KW dua, anda boleh tidak menerimanya atau menolak pasir yang kami kirim.&lt;/p></description></item><item><title>Kalkulator untuk Menghitung Bahan Bangunan</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/kalkulator-untuk-menghitung-bahan-bangunan/</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/kalkulator-untuk-menghitung-bahan-bangunan/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Kalkulator untuk Menghitung Bahan Bangunan&lt;/strong> | Mita CDI. Silahkan anda gunakan Rumus penghitungan dibawah ini untuk menghitung berapa kebutuhan material pada bangunan anda sebelum membelinya kepada kami. Anda juga bisa mengguankan kalkulator digital dibawah ini yang kami sediakan untuk menghitungnya supaya cepat.&lt;/p></description></item><item><title>Harga Jual Truck Mixer Beton Hino Isuzu Mitsubishi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/harga-jual-truck-mixer-beton-hino-isuzu-mitsubishi/</link><pubDate>Sat, 09 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/harga-jual-truck-mixer-beton-hino-isuzu-mitsubishi/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Harga Jual Truck Mixer Beton Hino Isuzu Mitsubishi&lt;/strong> | Mitra CDI. Selain kami menjual Beton Ready Mix, sekarang kami juga telah bekerjasama dengan beberapa bengkel karoseri terbesar di tanah air untuk menjual Truck Mixer Beton Product terbaru &amp;amp; Second sebagai alat atau sarana pengangkut Beton Ready Mix dari Batching Plant (pabrik olahan beton) ke lokasi proyek pengecoran. Kami juga melayani pesanan Produksi Karoseri Truck Mixer Beton yang sesuai dengan Merk Produk usaha anda.&lt;/p></description></item><item><title>Hati-hati Penipuan Jasa Cor Atas Nama Kami</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/hati-hati-penipuan-jasa-cor-atas-nama-kami/</link><pubDate>Fri, 04 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/hati-hati-penipuan-jasa-cor-atas-nama-kami/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Hati-hati Penipuan Jasa Cor Atas Nama Kami&lt;/strong> | Mitra kami dimana saja anda berada, setelah satu tahun kami meng-onlinekan Perusahaan kami CDI ini, ada beberapa oknum yang tidak bertanggung jawab, mengadakan penipuan online dengan mengatas namakan CDI. Awalnya kami tidak mau ambil pusing, tetapi setelah ada beberapa korban yang tertipu dan mengeluh kepada kami, kami merasa berkewajiban untuk membuat pernyataan khusus tentang Penipuan Cor Beton dengan Alamat Palsu ini, &lt;strong>&lt;em>bahwa kami tidak pernah melakukan penipuan kepada siapapun, dengan melalui media atau cara apapun.&lt;/em>&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Tanya Jawab Seputar Permasalahan Cor Beton</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/tanya-jawab-seputar-permasalahan-cor-beton/</link><pubDate>Sun, 01 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/tanya-jawab-seputar-permasalahan-cor-beton/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Tanya Jawab Seputar Permasalahan Cor Beton&lt;/strong> | Mitra CDI yang kami hormati. Dibawah ini kami khususkan artikel tentang Tanya Jawab Seputar Permasalahan Cor Beton. Mengingat banyaknya pertanyaan-pertanyaan penting dari beberapa konsumen kami yang sering dilontarkan perihal jasa cor Ready Mix Concrete. Tujuan dari di khususkannya sebuah artilek perihal Tanya Jawab Seputar Permasalahan Cor Beton ini adalah supaya konsumen kami bisa menemukan jawaban /solusinya secara cepat tanpa harus menunggu jawaban dari pihak kami. Dibawah ini telah kami pilih beberapa pertanyaan dan jawaban populer yang sering di tanyakan oleh  para konsumen jasa pengecoran Ready Mix Concrete dan Sewa Concrete Pump. Silahkan di simak.&lt;/p></description></item><item><title>Sewa Pompa Beton Jakarta Bogor Depok Tangerang Bekasi</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/sewa-pompa-beton-jakarta-bogor-depok-tangerang-bekasi/</link><pubDate>Mon, 04 Nov 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/sewa-pompa-beton-jakarta-bogor-depok-tangerang-bekasi/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Sewa Pompa Beton /Concrete Pump Jakarta, Bogor, Depok, Tangerang, Bekasi&lt;/strong>| Ketika kami berbicara tentang jabodetabek, pasti anda tahu, bahkan samapi orang luar negeri juga pada tahu, nama kota-kota nomer satu di pusat indonesia. Selain sebagai pusat bisnis, politik dan kebudayaan, jabodetabek juga merupakan surga proyek untuk para kontraktor. Walaupaun sudah terkenal kejamnya kehidupan di jabodetabek, tetap saja banyak warga indonesia datang dari berbagai peloksok untuk mengais rizki di jakarta. Kami juga yang hampir setiap harinya lalu lalang Jakarta, Bogor, Depok, Tangerang, Bekasi, merasakan betul bagaimana ramainya tingkat pembangunan di sini, dan hampir setiap hari kami yang ada jadwal sewa concrete pump di wilayah jabodetabek ini.&lt;/p></description></item><item><title>Peluang Usaha Mitra CDI</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/peluang-usaha-mitra-cdi/</link><pubDate>Mon, 10 Jun 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/peluang-usaha-mitra-cdi/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Peluang Usaha Untuk Anda&lt;/strong> | Mitra CDI. Berikut peluang usaha sebagai sales produk-produk kami yang kami sediakan untuk siapa saja yang ingin menambah penghasilan. Peluang Usaha ini kami khususkan hanya untuk anda yang berdomisili di wilayah jabodetabek, jawa barat dan banten. Silahkan anda pelajari sistemnya dibawah ini.&lt;/p></description></item><item><title>Harga Rental Pompa Beton &amp; Readymix Cor</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/harga-rental-pompa-beton-readymix-cor/</link><pubDate>Wed, 08 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/harga-rental-pompa-beton-readymix-cor/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Harga Beton Readymix &amp;amp; Sewa Concrete Pump |&lt;/strong> Mitra CDI dimana saja berada. Berikut telah kami update Daftar Harga Beton Readymix &amp;amp; Sewa Concrete Pump terbaru untuk tahun ini. Karena banyaknya yang menanyakan Harga Beton Readymix &amp;amp; Sewa Concrete Pump ini kepada kami terutama untuk wilayah Jabodetabek. Dari itu disini kami share harga jual beton ready mix terbaru supaya anda mudah dalam menentukan mutu mana yang hendak anda beli nantinya. Tidak hanya itu karena kami juga sebagai perusahaan Pemasok Beton Cor Jadi merasa berkewajiban untuk menyediakan halaman khusus yang membahas Daftar Harga Ready Mix &amp;amp; Pompa Beton secara lengkap dan up to date.&lt;/p></description></item><item><title>Cara Order</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/cara-order/</link><pubDate>Wed, 24 Apr 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/cara-order/</guid><description>&lt;p>Berikut adalah beberapa peraturan pemesanan produk-produk yang kami jual. Silahkan anda ikuti tata caranya agar mempermudah kami dalam menindaklanjuti dan mempercepat proses pemesanan yang anda lakukan. Anda juga dapat memilih salah satu caranya, baik dengan cara SMS atau melalui Email.&lt;/p></description></item><item><title>Tentang Kami</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/tentang-kami/</link><pubDate>Tue, 23 Apr 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/tentang-kami/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>CREATIVE DESIGN INTERIOR.COM&lt;/strong> adalah Jasa Supplier Material Bangunan, Pembuatan Furniture Interior, Penjualan Beton Ready Mix  dan Sewa Concrete Pump atau Mesin Pompa Beton serta alat lainnya, seperti : Vibrator dan Stamper. Serta jasa Aplikasi Floor Hardener dengan Kualitas dan Harga terbaik sesuai budget yang ditentukan.&lt;/p></description></item><item><title>Lokasi Jasa Cor Readymix Beton/ Sewa Concrete Pump</title><link>https://www.creativedesigninterior.com/lokasi-jasa-cor-readymix-beton/-sewa-concrete-pump/</link><pubDate>Sat, 19 Jan 2013 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.creativedesigninterior.com/lokasi-jasa-cor-readymix-beton/-sewa-concrete-pump/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Lokasi Jasa Cor Readymix Beton/ Sewa Concrete Pump&lt;/strong> |Mitra CDI yang berbahagia. Puji Syukur Setelah Sepuluh tahun kami berkecimpung di Jasa Pemasok Cor Beton Ready Mix /Readymix Concrete (cor beton instan) &amp;amp; Rental Pompa Beton. Kami secara bertahap telah memiliki beberpa cabang CDI di Beberapa daerah di Jabodetabek dan Beberapa Lokasi Lainnya di Jawa Barat. Sebagai bukti kesungguhan kami dalam meningkatkan kualitas pelayanan terhadap Para konsumen. Cabang Pemasok Readymix Concrete (cor beton) Rental Pompa Beton Kami ini telah tersebar di beberapa daerah di Jabodetabek, berikut listnya:&lt;/p></description></item></channel></rss>